son livre je l ’ aurais plutôt intitulé : « 5 républiques pour rien » .
quelle belle quête et quel bel hommage pour ta dulcinée c'est cela qui est beau dans la poésie - tu peux tout dire tout oser - tout poser - tout sera magnifiquement interprété - et ta quête ne sera plus jamais inaccessible -
elle recherche une méthode pour le déplumer , lui vider son compte bancaire
- parce qu ’ en france , on peut se plaindre…
peut-être des flics en civil , ils sont toujours parmi la foule .
qui ne laissent aucunes traces , ni dans le sang ni dans les urines . ?
disons islam est comme l'eau qui se répand ... où elle peut ...
les anos de qr .
vas-y donne ton 06 ! non . salope ! ! ! tu suces ? je vais te baiser . t ’ es trop bonne . se faire tripoter , les frotteurs @ wilhem ça ne m ’ étonne pas , y ’ a beaucoup de frustrés ici
deux jours sans chauffer , avec mon climat belge : toutes les portes frotteraient , ça veut dire que les meubles souffriraient aussi de l'humidité , il n'y a pas que `` la santé des personnes '' .
on trouve des pervers là où on trouve des enfants , les écoles , les centres aérés , les centres sportifs , les parcs et les églises ...
ça m'arrive , j'ai fais 40 balles la semaine dernière
l'eau froide ? ? ?
bon , on sait bien que personne ne t'a offert de voyage ...
une adresse ip ( avec ip pour internet protocol ) est le numéro qui identifie chaque ordinateur connecté à internet , ou plus généralement et précisément , l'interface avec le réseau de tout matériel informatique ( routeur , imprimante ) connecté à un réseau informatique utilisant l'internet protocol .
c'est du français
.
ce qui est grave , c'est de faire suicider les autres ...
donner le moi il bouffe ses couilles
le plus feignant au niveau politique est bien sûr hollande , qui a préféré suicider sa carrière , au profit de brutus macron dont il a organisé le coup d'etat avec fabius , que de chercher à faire la volonté de ses électeurs et de son parti ... histoire de ne pas finir en taule .
eh ben , elle a pas fini d'attendre la belle ... ..
elle ne tient plus sur place ! .elle se joue les cheveux en tortillant
on s ' en doutait bien qu'il sortirait très vite . sûr que macron n'y est pas étranger , mais rien ne fuite encore de ce côté .
macron nous coûte beaucoup plus cher et semble aussi mauvais que l'autre , voire pire avec plus de chômage et moins de croissance ; à croire qu'on va de mal en pis !
en même temps je prends ce qu'elle me donne sans rien attendre vraiment
vous inscrire sur le site de sorties ovs ( on va sortir ) .
pas la prine ça tourne tout seul tout bete tous cons er le tiens aussi et ton qr la tir relire tire la ... ...
l'ordre même est connu depuis quasi , que l'homme est homme …
si ta colonne vert timbale est souple tu baisses la tête pour atteindre ton petit radis .
le frein ?
# voyage # yangon # bagan # birmanie
personne ne veut de lui en espagne et il a du bourrer les urnes pour être élu député en france .
le réchauffement n'est pas démontré , la détresse des français est indubitable .
merci pour ce moment . passes une bonne soirée .
équilatéral !
faire un grand tour ?
que votre fille ou votre fils , à une mycose vaginale pour elle ou un purit anal pour lui alors qu'ils ne vous ont pas parlé de ces consultations et de ce toubib parce qu'ils voulaient le garder secret ? est-ce que vous seriez choqué que vos enfants de 30 ans vous ai caché ça ou respecteriez-vous leur vie privée et leur pudeur ?
4 si puissance impaire
pour l'instant je n'ai jamais connu le désespoir , donc oui , je suis confiant pour l'avenir ! !
marc márquez
ils changent ne vous connaissent plus aussi bien
placer la bougie devant un miroir , ou devant un fond blanc lisse arrondi , ou recouvert de papier aluminium
et comme ils ne trouvent finalement pas grand chose à reprocher à de gaulle , alors celui ci ne pouvait pas être chrétien .
pacific myth protest the hero
bien sûr qu'il a le droit , il a trouvé une arme !
dans ton cul
le problème est que vous risquez un aller et retour dans votre face ... enfin moi c'est ce que je ferais si vous m'abordiez avec votre question ...
lol .
ça peut nous suffire , sinon on doit la corriger . en générale `` l'histoire '' s'améliore
juppé
n'y en aurait-il pas plus encore parmi ceux qui ont voté fillon ?
ça en fait plus pour les autres ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! !
t'es muzz sans doute .
-d'un côté , on dirait que tu es en train de pointer cette injustice selon laquelle le système pénal français est plus efficace sur les gens obéissants que ceux qui `` chient '' sur la république et c'est ça semble te révolter ;
elles sont trop horribles pour être montrer . les naïfs , les bobos , gauchos bien pensants ne doivent pas savoir pour qu'ils continuent à collaborer et approuver les décisions de l'europe , donc merkel .
prise de tête chez les négros
pas trop
jamais
elle broute et ce met en sécurité
pourvu que la joconde ne se soit pas pris une balle dans l ' œil .
mais je comprends pourquoi le projet a attiré tant de candidats que les selections ont été très serrées .
c'est ce que prépare le transhumanisme , mais pour les plus riches bien entendu , pour les peuples , ce sera l'inverse .
ça craint .
bien une question d'un abruti d'anonyme ça ... .
`` citoyen '' = `` national français d'un point de vue administratif '' , qu'il le veuille ou non .
sinon : walking dead ... sons of anarchy ... lol
quoi ça choque ? mais c'est ça la france !
n.b . exemple de circuit court de production avec rétroaction positive : tu pisses sur tes pissenlits ( qui doivent leur nom à leur vertu diurétique ) et tu les bouffes en salade ensuite après les avoir rincés ( quand même ) .
do n't panic . demons use diamonds and souls to power their ufo craft . the bigger the diamond , the more it lasts . demons have 4 ufo bases : 1 ) moon 2 ) inside fake mountain kailash in tibet 3 ) in lake baikal in russia 4 ) in atlantis which is underneath the mariana trench in pacific ocean . there are no aliens . nobody lives on other planets .
soit on dit : chacun ... est porteur .
même votre plus cher .
sérieusement , l'érection et l'éjaculation ne sont pas liés du coup on peut être père et bander mou ...
c'est vous-même qui vous tenez captive dans votre prison , et c'est à vous-même que vous voulez faire passer le message .
: - : - : - :
il est migon , j'aime bien aussi
la foudre est passée près .
quand on dit que les filles sont plus fortes que les garçons , personne ne le croit . un peu de l'eau froide et c'est la tragédie !
elle finit en renault
a chier !
difficile à dire . mais pour un encéphale équivalent , pourquoi pas ?
le soleil est une étoile ( soleil , c'est son nom propre )
c ’ est pas si con , ou bien ?
et si macron ( acheté par la finance ) & castamerde ( a jeter dans la fosse septique ) continuent a massacrer les gj l'armée russe risque de libérer le peuple de cette nouvelle dictature ...
is there somewhere you can tell me ?
qu'importe ce que disent les uns ou les autres , si sentsov faisait vraiment la grève de la faim , il serait déjà mort .
je pense que oui , ce n ’ est pas pareil de s ’ exprimer sur une copie double en réfléchissant deux semaines à un sujet , que sur deux lignes dans l ’ immediatete
ça va
tient l'autre jobard .
... ... .occasionnellement ... ... ...
solution : vous revoir et vous habituer tout doucement l'un à l'autre sans vous mettre la pression . je te garantis que ça va bientôt marcher au delà de vos espérances .
les années sombre de notre histoire .
y a personne ? vrai que c'est vide
et moi j'hésite entre une trabant et une lada , laquelle choisir , sachant que veux rester dans le niveau de qualité que mon ancienne audi quattro ?
une autre vacherie de vladimerde
mais c'est vrais que mes dernières semaines de chômages ont été longue et pour la première fois de ma vie je n'avait pas de vision de ce qui allait se passer , c'est surtout ça je pense qui aurait pu m'oppresser si ç avait durée plus ...
en profitant sans se fouler ...
ma mère , dont c'était le métier , faisait des petits maillots du tour de france à l'identique à mes petits frères avec sa machine à coudre .
il me plait aussi mais je ne sais pas quoi faire pour mon amie . comment réagir ? dois-je lui dire qu il me parle ?
oui je me suis souvent posé la question car on m'a souvent dit que j'étais trop belle ( je dis cela sans prétention mais c'est vrai ) .
les ruisseaux et les torrents
divise le par 2 .
avec un grand frisson pour ceux qui sont morts et enterrés dans l'indifférence injuste ...
dépenser autant pour du vêtement : jamais de la vie ! tant qu'on est habillé bah on s'en contente , moi j'allais chez emmaüs ( boutique solidaire ) ou achète des vêtements chez kiabi , decathlon ... j'en suis ravi , je m'en contente et de loin !
les chats n ’ aiment pas du tout l ’ odeur du poivre noir . donc , ce répulsif pour chat maison est particulièrement efficace . de plus , il est facile à préparer . versez un verre d ’ eau dans une casserole et portez à ébullition . une fois que l ’ eau bout , enlevez la casserole du feu et laissez reposer pendant environ trois minutes . versez ensuite deux cuillères à soupe de poivre noir frais dans l ’ eau chaude et remuez doucement pour qu ’ il se dilue . attention à la vapeur qui s ’ en dégage , car elle peut agir comme un gaz poivré et vous incommoder . attendez quelques minutes que la solution refroidisse , puis versez-la dans un vaporisateur . vous n ’ avez plus qu ’ à vaporiser les endroits que vous souhaitez protéger du chat .
origine
non , je ne voudrais pas rajeunir d'un soleil ! ! ! ''
j'en doute .
un arrosage copieux à la plantation ! !
dans certains cas oui ! ! en supprimant l'humidité dans certains murs , en créant une salle de bain , un chauffage centralisé , un désamiantage d'une structure , augmentation de l'isolation , baies lumineuses , ventilation de l'habitat , etc. . . ! !
bah quoi ? parce qu'il va falloir aussi envisager la possibilité d'attribuer le darwin award à titre posthume , le cas échéant .
ils sont capables de vous dire que la clope ... peuvent sur des années provoqué x chose et la , ils ne seraient pas capables d'allés plus loin ?
c'était de bons souvenirs
d après les sondeurs ils feront 12 % c est pas mal , reste à savoir s ils prendront ces voix à macron , ou aux rn aux fi aux modem ou à la droite , pour une présidentielle un score de 12 % en renfort te fait basculer un candidat au deuxième tour , je pense qu ils prendront des voix un peu à tout le monde droite gauche en marche
et toi ?
m'offrent la douce image .
vas y c'est une forme de poésie
notre déchirant besoin d'amour
oui
surement des asticots !
donc , si vous me croyez , mignonne ,
`` les abscent ont toujours tort '' proverbe ...
oui , pour les fidèles à dieu .
faut pas exagérer quand même ! ! !
oui , on s'est très bien battu et bien fait démonter aussi .
amateur , nuance ! mais viendra ta chance
mon voisin est allé repeindre sa mercedes dans un chemin de campagne , savez vous comment retirer la poussière ?
3- je lui suggère tout de même de fermer sa bouche , si macron doit partir , ou s'il doit rester à son poste , il faut dans tous les cas que cela soit à l'initiative du peuple français exclusivement .
je suis tombée sur ce site , qui m ’ a révélé pas seulement 7 rayons , mais 12 .
j'utilise chrome , firefox consommait un peu trop de ressources .
l'œil de sauron ?
le problème , c'est qu'avec ces restrictions , je n'en vois aucun .
ici , mon esprit non plus n ’ est pas indifférent…
beau bilan - il a réprimé les factieux et sauver la république - il mérite la légion d'honneur
m ’ a découvert bientôt dans tes gouffres amers .
retenir s'il se peut l'impression trop brève
encore un putain de muslims qui s'excite , ou un rouge communiste de merde .
on verra .
ne plus manger
je crois que nous mesurerons l'impact de cette mesure tres vite . et ... je me marre à l'avance !
c'est un beau reflet de notre société ! je ne sais pas d'où sortent ces sdf , mais leur comportement sent le migrant fourre tout et l'inculte à plein nez !
... c'est la vie !
selon moi , loin d'un renoncement à la vie , la simplicité c'est surtout l'ouverture à une autre forme de vie ... clarifiée , décantée de tout méandres conceptuels , artifices littéraires et spéculation mentales ... sans doute plus attentif et plus proche de la nature , c'est une réponse à un appel profond ...
au départ , il faut avoir `` envie d'avoir envie : - ) '' , se lancer , tout en sachant que tel qu'on s'est construit , on retombera toujours sur ses pieds .
quoiiiiiiiiiiiiiiiii
ce n'est plus ta besta du coup
je ne perds pas mon temps , vu que je ne m'y attarde pas : quelques minutes par jour , c'est tout ...
il faut se faire corrompre très très largement par mafia médico-chimico-pharmaceutique . c'est actuellement une constante chez tous les présidents depuis plusieurs décénies .
lorsque gérard fait un piqué et au ballon pointu , c'est shakira !
je ne saurais quoi vous dire pour cette vidéo , par contre , je sais qu'il existe autour de nous autre `` chose '' , que nous voyons , ou pas .
il joue mieux que toi lui
alphonse de lamartine ( 1790-1869 )
36 , celui que le père a sanctifié et envoyé dans le monde , vous lui dites : tu blasphèmes , parce que j ’ ai dit : je suis fils de dieu !
peut-être qu ’ il faudrait essayer irm ?
z² - ( 3 + i ) .z + 4 + 3i = 0
fuyant les persécutions ,
opinins et renouvellement des idées
l ’ epoux a un droit d ’ usage sur le nom de famille de son epouse au meme titre que l ’ epouse a un droit d ’ usage sur celui de son epoux ... . ca s ’ appelle l ’ egalite ( legalite ... )
mais non .
1800 euros tu es chanteur chanteuse ? ? ? ? ?
@ questionneur : en 2080 j'aurais peut-être 97 ans et si je suis encore en vie , je suis sur que les hivers seront toujours aussi froid et que j'aurais besoin d'une petite laine le soir en octobre .
cela dépend du modèle ainsi que des caractéristiques techniques du fabriquant .
dakar .
les rares fois ou j'ai été la dedans c ’ était très long ... .et que dire de la populace qui m'entourait ... .j ’ étais arrivé en terre africaine
osef
dans le futur , il faut le garder sous le coude ... pour un coude main !
voilà ce que les banques font au fond ...
gratuit et efficace , mais passe vraiment à libre office , qui est quasiment la même chose ( développé par une équipe similaire ) , mais pour des raisons techniques aussi bien que politique de la société d'édition , open office devient désuet .
du pipeau et une honte .
* trouver un père pour ses enfants d'une précédente union
la poésie où se cache-t-elle ?
chez ceux qui viennent d ’ afrique , les autres ont une approche différente
discuter : pour recadrer l'avancement , élaguer les branches mortes
comment faire si un jour il va manger ça hors de ma portée , jangoisse à l'idée qu'il s'étouffe pour de bon . il prend des risques , pourtant il mange à sa faim .
car depuis son origine ... les protocoles d ' échanges des datas sont sans cesse en perpétuelles mutations ... .
la meilleure chose est de dénoncer les agresseurs d'animaux . et d'être volontaire à la spa 😉 mais la maltraitance d'animaux est passible d'emprisonnement vous savez ...
hum.. moi je vois une rouquine à la peau pâle..
exact
ton refuge était ailleurs
fillon a porté plainte contre la canard , ses avocats ont trouvé une faille et le canard risque de trinquer non pas pour diffamation mais pour avoir voulu influencer un vote ce qui est considéré comme un acte très grave
ou alors c'est l'état qui compense avec les charges !
onk onk onk
si il faut changer les panneaux tous les 15 jours ça va pas le faire
les militants de gauche et le peuple de gauche se compose de naïfs et de complices . a droite les dirigeants ne cachent pas leurs liens avec le grand capital mais le justifient d'une certaine façon ils sont plus honnêtes
regardez là , nommez la , apprivoisez là , parlez lui .
on pourra dire ce qu'on voudra et philosopher là dessus autant de temps qu'on voudra . un prédateur restera un prédateur et d'aucun ne pourra rien y faire . et bien que tous les citoyens ne soient pas d'accord sur l'intrusion des caméras de surveillance qui pullulent dans nos agglos , je pense qu'il va falloir faire avec bon gré mal gré . et je ne pense pas uniquement à nos enfants . je pense aussi aux personnes âgées , aux femmes seules dans la nuit , etc ... ... .
oh ben la dame de se contente de peu ... ^^
allez aux urgences , on s'en fout d'être mal accueilli , on ne badine pas avec la santé .
plus tu t'approches de la verité et plus le faux est assourdissant
c'est leur problème
c'est facile à comprendre , pour qui veut s'en donner la peine . a l'heure actuelle le fmi a calculé que par rapport à l'allemagne , nous devrions avoir un taux de change inférieur de 25 % pour être compétitifs . avec l'euro , nous sommes donc obligés de pratiquer une dévaluation intérieure , en rognant sur les salaires , les retraites et les dépenses sociales . le raisonnement est clair , si l'on a une monnaie dévaluée de 25 % on n'a plus besoin de pratiquer l'austérité interne ... notre modèle social redevient viable et la dette publique n'augmente plus . et avec le retour de la croissance , avec un tourisme devenu bon marché et des produits et services moins chers de 25 % sur les marchés extérieurs , la dette peut diminuer ... a la fin du siècle dernier l'expérience a déjà prouvé qu'avec une croissance de 3 % le budget était équilibré et même excédentaire et que les comptes sociaux retrouvaient l'équilibre .
dieu passe , il t'appelle et m'oublie ;
oui ça marche .
je vais essayer , mais
quelque chose d'oublié
un bon cassoulet derrière tout ça et cela devrait faire passer .
tristesse
mon pauvre ... ! ! ! si tu courrais aussi vite que les `` juifs '' t'emmerdent , tu battrais sans doute de nombreux records olympiques ... ! ! ! מסכן
le matelas en 90 au sol ( sur un cadre à lattes ) lui permet d'être autonome . essayez cette solution , qui devrait lui plaire .
ma froideur
tu es alors un vrai communiste .
je ne sais pas.. et au fait sinon , tu le fais par derriere ?
24
dix
c'est pas la peinne de m'ofrir un besherel , j'en est deja eu un l'anné derniaire , pluto des chaucolats ?
il était premier de cordée en france si on en croit la théorie de macron .
est libre de tout ce qui a trait à la possession. ``
sinon ma voiture me passe du france inter et france info .
elle ouvre les frontières à tous les vents
ah tiens , un deuxième connard anonyme !
ma `` faible capacité de réflexion `` te dis , que c'est comme les livres , plus tu en lis et plus tu ne lis plus rien d'inutile , et visiblement , tu n ' as pas encore cette facilité dans ces commentaires où , je trouve vraiment beaucoup de choses très intéréssantes et sympathiques .
n '' hésites pas à faire sauter les verrous , mais en sachant ce que ça va produire aussi .
puis que de métamorphoses !
si pas de fuite je ne vois pas le problème
les chambres à gaz ne sont qu'un élément technique : c'était rapide et cela ne perturbait que très peu les bourreaux ( alors qu ’ exécuter des gens 8 heures par jour à la mitrailleuse et plusieurs jours de suite a fait nerveusement craquer des nazis sur le front de l ' est )
alain delon !
bof
-et-kabbale-franc
professions libérales
oui ! c'est uniquement pour ça que les musulmanes sont voilées et sortent en burqa ! le soleil abîme leur peau !
l'indifférence est la plus fière des injures .
oui
honnêtement je vais te répondre : j'ai une gamine et si elle avait était sur l'une des liste des morts durant les attentat de nice ou du bataclan je te jure que ce que cet australien a fait serait rien a coté de ce que je ferais . après pour moi le résultat est là , aucun parant ou proche des victime n'a eu le courage de se venger et a partir de là pour moi c'est qu'ils ne l'ai aimer pas .
euh ... dans la vie y a pas que ça qui compte .
non . pour quoi faire ? il y a suffisamment de musique accessible gratuitement , quel que soit le support utilisé , pour ne pas avoir besoin de payer .
je ne tonds jamais ras , pour laisser la faune se reproduire , je laisse à 15 cm ... pensez y les tondeurs acharnés à avoir des pelouses rases . vous détruisez l '' écosystème . il y a foule d'insectes qui vivent et se reproduisent , permettant aux oiseaux de manger et de se reproduire aussi , et à certains volants de polliniser .
c'est quand on secoue le bananier que le régime est à terre .
des hiwoks
je ne connais que trop peu , il passe sur quelle chaine ?
faire des selfis avec une bouche de mérou .
sinon parlez leur en calmement . du moment que vous avez les moyens et le besoin ... je ne vois pas pourquoi ils vous diraient non .
dans un abattoir .
si tu vis en province , je suppose qu'on peut te former comme volontaire
toi dont les bras ont su barrer
juste
oui , arnaque , sans aucun doute
il n'est pas à une aberration près .
sucez-moi !
je veux bien me passer de ( ... ) , sauf que dans les exemples que tu cites , rien ne contribue défavorablement au réchauffement climatique . ( je suppose cela volontaire de ta part ... )
rien d '' anormal jusque maintenant .
comme la pétanque arrosée au pastis ... .
vu tout ce que les enfants subissent en afrique , en orient , en occident , etc ... .. je ne trouve pas qu'ils soient vraiment `` rois '' !
plus que deux
> b - 3 + 3 = -5 + 3
alcoolique non . que ton foie en prend un coup peut être . tout dépend de ton élimination individuelle .
je ne marche qu'à la viande de khan gourou .
quelle soit en vers ou en prose , elle est réalité
c'est p '' tete le meilleurs président qu'ont ai jamais eut
actuellement à décathlon , à me conseiller ?
s'ils obtiennent l'indépendance , champagne !
et après elles veulent conduire , on voit le résultat ... ...
assez souvent ! j'aime pas parler dans le vide !
ecouter du vivaldi sur instruments anciens .
le fait qu'elle soit une éolienne non plus .
tu veux rire ? si c'est difficile de vivre ? ? ? pour moi , oui et je pourrais l'écrire en grosse lettre format 78 ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! faut s'adapter à tout , se conformer au changements et surtout aux lois que je qualifie souvent de ''bâtardes '' tellement je trouve qu'elles n'ont aucun sens . on a pas le droit de fourrer le gouvernement mais eux nous fourrent à tour de bras pis c'est même pas bon en plus ... il est difficile de vivre pour tout ce que ça implique : la responsabilisation en tout genre , personnelle et professionnelle et aussi , de plus en plus , psychologique ... facile , souvent facile de se laisser aller à la responsabilité des autres ... c'pas grave , c'est les autres qui vont travailler pour moi , c'est les autres qui vont prendre soin de moi ... c'pas difficile de vivre dans ce temps là ... c'est les autres qui font toute à la place de l'autre ... si aujourd'hui , on me donnait le choix de vivre ou ben de mourir rapidement d'une maladie x , ben je choisirais la maladie x ! ! ! j'ai pas de conjoint , pas d'enfant , pas de frère , pas de soeur , pas réellement d'amis proches , un père ''qui vit par procuration '' , une mère décédée pis des proches plutôt éloignés de moi géographiquement ... donc , vivre ou ne pas vivre , ça changerait pas grand chose pour personne !
ou bien vous pensez que chaque individu doit faire , seul , ses propres expériences ?
si tu as oubli d'avorter ... ... ... il y a cent manières de le trucider à la naissance .
est-il riche ? oui .
les 2 on général ..toutefois , qui sera la , le plus coupable celle ou celui qui soumet l'ordre ou celle ou celui qui l'execute sans en mesurer les conséquences ? ?
oui pour de belles promenades ^^
bref
0,75 % maintenant , mais ça peut changer en août ...
...
ma main sur ta jolie peau douce pommade !
tu as eu l experience de ce qu il ne fallait pas faire.donc repars du bon pied a 25 ans , la vie est encore longue
si j ' avais connu ça dans ma jeunesse je l ' aurais fait un petit peu pour prendre de la carure , c ' est un peu lamentable mais surement efficace .
.
je pense surtout que tu récolterais pour le moins des noms d'oiseaux ! !
fuitée accidentellement…
celui/celle qui pose la question en anonyme
merci
non les femmes en short ne respecte pas la charia dans laquelle ont veut vivre , grace aux ventre de nos et vos femmes ont sera bientot majoritaire et la vous n'aurez plus le choix , la charia se fera meme dans les villages
mais c'est pisser dans le violon ce qu'ils vont faire , flûte alors , dis leur en tout cas qu'ils ne doivent pas confondre amour et tambour ça ne se joue pas avec les mêmes baguettes
car un européen ça n 'existe pas ... .dans les faits .
déjà pourquoi ce nom de `` duster '' juste bon à faire de la poussière ? ou par extension jeter de la poudre au yeux ? .
les enfants mangent ce qu'il y a . les enfants ont des frittes et des pattes deux fois par mois , jamais plus .
ho ça ne m'a jamais inspiré telle idée !
prends toi une douche fraiche.. et recouche toi avec un livre .
si vous souriez a la vie , elle vous sourit . : . )
par macron et ses alliés cela me semble une évidence .
s'il y a une métaphore , elle m'échappe !
oui une foutue maladie qui ne fait pas de quartier
tout n'est finalement ...
trois mille six cents fois par heure , la seconde
les accidents de chasse ne se comptent plus . des imbibés qui tirent sur tout ce qui bouge ! lamentable ! même ce qui ne bouge pas !
passez sa vie avec quelqu 'un et le connaître , il faut aller avec lui en vacance ou passer 30 jours avec la personne .
ha ouai le truc marrant car après devant le curé quand tu embrasse la mariée splach ! ! !
c'est en chiant que léonard de vinchi
♫♫♫..♪♪.♫♪♫
god marley ! : )
c est que tu la mal éduquer
faire trouver charmant mon luth adulateur .
un sarkozyste qui devient fan des referendums , on aura tout vu
- un petit fanta orange pour accompagner ? 110 calories ( kcal ) la cannette .
les conditions de la dispense de peine sont définis à l'article 132-59 ;
tu prends encore l ' apéro à cette heure ... ..
que tu es cocu !
elles se sentent + en sécurité `` à '' la ville , & n'ont aucune crainte pour sortir le soir , alors que pour moi c'est tout le contraire ! .
j'ai dit !
pour le reste , c'est à dire pour le bonheur on a souvent vu des couples de smicards bienheureux à côté de diana , de marilyn ou de la callas bourrées aux as mais minées par le désespoir . l'argent ne fait pas le bonheur .
guaido pour washington , maduro pour moscou ?
j'ai trouvé ça :
6ème moi seul
il `` protégerait '' de qui ? il `` protégerait '' de quoi ? dans une société de respect mutuel , dans une société civilisée où la sauvagerie physique et idéologique n'a pas sa place , il n'est besoin d'envisager aucune protection .
je ne vois rien dans le programme de macron qui s'attaque au problème fondamental ... au contraire . cette équipe ne va s'attaquer qu'aux symptômes de notre abaissement , en nous appauvrissant encore plus .
vous avez fait n'importe quoi , sans écrit , et vous voudriez porter plainte ? il faut réfléchir avant , pas après .
et oui , c'est comme ça . tout le monde s'en fout . monde surpeuplé égoïste .
?
`` tout le temps '' ça veut dire combien de fois ? a quelle fréquence ? le thème du mariage est peut-être récurrent mais ça ne veut pas dire que les personnages et les histoires sont toujours les mêmes . soyez plus rigoureux quand vous analysez les rêves . vous n'avez pas besoin de demander des `` significations '' sur les forums , vous pouvez interpréter vos rêves vous mêmes , vous devez seulement apprendre à observer .
c'est de l'agression oeillale .
posez lui la question
c'est quand même elle qui les choisit non ?
0 gr
oui
enfin bon , j'ai 24 ans et j'en suis à un stade où : puisque l'homosexualité a toujours été normale pour moi , le fait de ne pas pouvoir m'affirmer en tant que `` moi-même '' me blesse . je n'imagine même pas ce que doivent vivre les `` éffeminés '' , ou humains d'un comportement different .
avec le maquillage tout s'arrange 😊
ce serait un joli monde , celui de l'arrestation pour soupcon de commettre un délit !
4 de tes questions ( sur la disparition de tes questions ) apparaissent dans des rubriques différentes..
la kalachnikov
ta position sur la carte .
pour une fois je suis d'accord avec le rn .
chacun est différent . il est souhaitable toutefois de se coucher avant minuit .
encore une info super primordiale de pernaut ! il dit bien ce qu'il veut comme tous les journalistes ! mais bon les patates faut les éplucher alors suis pas certaine
le magret au miel .
vouloir dire , qu'avant le reconquista et l'inquisition ( l'expulsion des juifs
si oui alors cela reviendra moins cher sur terre
non , elle est plus performante .
sinon c'est au salarié de faire en sorte que la question ne se pose pas ...
signé : lou loup
l'absence ne détruit pas le désir , mais au contraire .
le médecin après auscultation et résultats de divers examens lui dit :
ceux qui savent déjà danser plusieurs danses peuvent en apprendre une autre facilement . pour les autres , comme nous , les cours sont fortement conseillés .
mes yeux sont fatigués
-pour la petite histoire , le pouvoir en place est une sorte de république bananière dirigée par une mafia qui a trafiqué les bulletins de vote lors du référendum sur l'indépendance ;
je suis arrivée en 2006 ou 2007 et à l'époque mon pseudo était mona .
`` vous êtes juif ? comment , salomon , vous êtes juif ? salomon est juif ! oh ! ''
de la part de marlen 59 à yoyo : `` je ne peux pas répondre depuis ce matin , je suis bloquée , désolée `` .
yann moix a la réponse
l'an passé , je voulais faire '' un sauvetage '' ... ... ma chienne n'a pas voulu , j'ai renseigné des braves gens au propriétaires de l'autre chien , mais chez moi , c'était tout simplement impossible .
qu'est je fais aux gens pour qu ils se retournent tous conte moi , moi larbi ( l'arabe )
je me suis récemment renseignée pour mon vieux .
t'es un prix nobel , toi ; dis donc ! ! !
il a résolu son problème de fins de mois difficiles
je regarderais son feuillage
le riche sort de sa poche une grosse liasse de billets de 500€  entourée d'un élastique .
magnifique cette blague , alors ce genie tu pourras l'emprunter non !
je suis d'ailleurs pour ce genre d'initiatives .
ton courage et ta bienveillance
un autre `` miracle `` peut arriver n'importe quand ... ... ... ..
et jamais les androïdes ne parviendront à un tel niveau de cohérence et de raffinement
qui voudrait immatriculer son yatch en france ? ridicule
regardes :
en plus du trafic de drogues avec la complicité du hesbolah libanais , ils sont en train de dévaliser la richesse pétrolière du pays et de transférer des milliards dans des pays arabes
non le multivers deplace le probleme . mais le commencement du temps et de l espace rete a elucider . cest dieu ou le neant
piscine et détente , restauration , randonnée ... .
c'est une façon édulcorée que vous proposez de l'etranger de camus , alors qu'il nous propose une jungle morbide d'indifférences , de sentiments glaciales , inexistants . c'est une plongée dans l'enfer , un cas clinique , il m'a tj fait penser à g.bataille dans la même négativité de la mère donc des femmes , il faut se remémorer que g.bataille a fait l'amour sur la tombe de sa mère donc sur le cadavre . l'étranger c'est cette même froideur , l'anéantissement , rien d'humain. `` il n'y a pas d'amour de vivre sans désespoir de vivre '' , rien à idolâtrer .
pas en ce moment .
j'ai acheté pour ma copine un bidule qui a fonctionné pour ses jambes , le no-no . elle n'en a presque plus :
même s'ils se repentent ! ? . dieu accepte la repentance .
elle a gagne tellement d argent que tous ses soucis se sont envoles , a present star , elle est immortelle dans le paysage culturel de la france .
des chiens sont des chiens je me tape des races à la con ! tous sont superbes !
j'espère jamais ... . 40 fois plus de morts par armes à feu aux usa qu'en europe ... alors laissons les conneries aux usa
2 pts triso !
c'est pas celle que tu avais à la fête de la musique .
oui , bcp .
5 ans c'est déjà pas mal . c'est la mort pour un homme politique .
put in par sa poigne
et subvenir a ses besoins jusqu ’ à sa majorité ...
à qui aimeriez-vous souhaiter un joyeux anniversaire aujourd'hui-même ?
de ce point de vue l'âge de l'univers ou son rayon sont plus comme un angle que comme une distance réelle .
de temps en temps ça repose plus d'internet .
eh bien en 2018 il a fait 2018 fautes , et en 2019 c'est logique 2019 fautes .
encore une connerie de sarkozy et cet escroc n ' ira jamais en prison , hélas .
avoir un harem est plus sur ... ♥.♥.♥.♥.♥.♥.♥ .
faut vraiment rien avoir dans le ciboulot pour se laisser avoir .
voici une utopique vision de la vie après la mort .
2 ) en imaginant que la légende dorée d'une science '' islamique '' irradiant l'europe à partir de l'espagne dominée par les musulmans ( musulmans cultivées , tolérants , ouverts , philosophes et tout et tout ... ) ...
williams contre halep chez les femmes !
en général c ’ est au regard , à l ’ ouie , à l ’ aura , aux ondes , à l ’ instinct , au sixième sens ! quand mon détecteur sonne , c ’ est qu ’ il y un truc pas net chez la personne .
hey les anciens , laissez la place aux jeunes comme l'a fait georges pernoud de thalassa
déjà fait pour eux en plus
c'est dommage , c'était un beau rouleau : 50 cm , de diamètre 8 , en hêtre massif..
je passais , tu venais me ravir , mais stupide
il y en a 100 alors on ne peut pas toutes les connaitre .
non . mais il faut dire que `` dieu '' est un terme vague . en tous cas , celui des religions abrahamiques n'existe pas .
les exercices de bases en application de la théorie de la relativité restreinte y consistent à calculer des distances et les durées dans le référentiel en mouvement et dans le système inerte .
dans les autres cas , ils suivent la règle générale des participes passés .
rien à joindre , par contre bien cocher tous les documents à remplir , pas seulement la décla simplifiée
ne compte pas sur amitie apres , le sexfriend ca foit la merde , a vecu ma meilleure amie
ce qui permet à l'homme d'envisager la liberté
pour que cela reste dans l'histoire et rappeler aux générations futures ce que subissent les pauvres .
c'est pour ça qu'on doit enfin pouvoir haussé le ton avec bruxelles et pas laisse rmacron vendre notre souveraineté
je viens juste de le commencer , j'avais adoré homo sapiens .
alors on fait quoi de ce braillard pleurnichard ?
maintenir la précarité et se remplir les poches , c'est à peu près tout ce qu'on peut attendre du médef qui bénéficie de sommes colossales sans contre-partie du gouvernement ; si on faisait chier autant les patrons que les faux chômeurs , hein ...
et vous quel est votre croyance ?
si elle est prête d ’ essuyer un râteaux , oui .
non , au contraire , il a été à bonne école avec son père pour savoir ce qu'est le vrai gaullisme et en toute intelligence il juge que wauquiez est un usurpateur et un traitre !
on vous le dis que l'islam c'est esbola , que c'est le diable , en personne et personne ne veut le croire sauf ceux qui ne sont ni bisounours ni obscurantistes ^^ ^^
tu ne dois pas garder cela en toi .
.
il n'y a pas de photos ici
tu vas crever c'est sûr
non ,
oui papy .
j'aimerais prendre l'exemple d'action contre la faim qui a un budget de
acheter des lunettes ?
pour porto rico , c'est aux usa d'agir .
foxe ! rien a voir là ça gueule et ici ça siffle
je ne suis pas du tout en colère contre les femmes . j'entends souvent ces dernières dire ou écrire sur divers forum que les pères sont inutiles et autres blabla dégradant . a croire que l'homme est juste là pour rapporter à manger et donner des fessées quand il le faut . je crois que les femmes ne se rendent pas compte que leurs propos peuvent être blessants à l'égard des hommes , lorsqu'elles les dénigre sans cesse .
thérapies géniques t'en as jamais entendu parler ?
par habitude ... ca date de loin : les `` pas qualifié '' , `` le bas peuple '' qui faisait les choses ( cuisinaient , labouraient , travaillaient à l'usine ) , tandis que les `` instruits '' ne se salissaient pas les mains et faisaient faire , en ayant l'argument d'utiliser leur tête . le `` faire '' étant manuel , mecanique , ne semble pas forcément intellectuel , etait vu comme de la force brutal , donc proche du monde animal , tandis que le `` savoir '' necessitant instruction , science , poésie , etc était plus noble dans son humanité .
j'aime pas son air pretentieux et superieur , je le mets sur mon death note
un animal n'est pas un cadeau de noël , ce n'est pas un jouet ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ...
excellente question !
transe à pensée vide à pleine panse .
mewmew • il y a 14 minutes
le respecter en tant que personne bien sûr mais voter pour lui au grand jamais !
je cuisine au beurre de ferme salé .
aux gelées blanches de l'hiver
c'est plutôt rigolo .
en fait , il teste les véhicules les moins polluants ? un sacré bosseur ce nicolas
la réponse de zézette est du même tonneau que toutes ses autres réponses.toujours aussi stupide .
maigrir vite , n'est pas bon , 1,5 kg par semaine
la différence avec apprendre quand on est jeune , c'est que ce n'est plus du travail scolaire avec les contraintes que ça représente , mais un travail librement consenti .
faire caca dedans
bon j'me dis , pas obligée de laver mon linge à la rivière , pas devoir m'essuyer les fesses avec des trognons de paille , pas devoir dormir dans les grottes , pas devoir chasser ma viande de la semaine , pas devoir faire du feu avec deux morceaux de bois et bordel j'en passe , , , , , lol
qui était responsable de son éducation ?
chalumeau
c'est le dernier modèle full black ?
`` trop fiers et trop orgueilleux pour avouer ... '' disait il ?
etre vraiment humble dans son coeur est une grande vertu .
du reste christian schaller , appelle les gens à passer de open office à libre office .
parce qu'ils se sont intégrés sans problème ! !
c'est vrai que c'est pas bien , c'est pas moi qui ferait ça
simuler la crise de foie en mettant en cause la fraicheur ou faire un malaise
indifférent !
car quand ça coûte d'un côté , ça rapporte de l'autre ... .
bonjour merci ?
a spider 's touch ...
évidemment non ,
les causes et les effets restant identiques : des maladies : des états de santé dégradés et funestes .
counter strike 1.6 et source
et du coup ils te l'ont fait sauté ? sales bêtes !
je dirais les hommes et les femmes ... c pas pas pareil lorsqu ’ on parle des hommes et des femmes ; ) ... .
l'album de cantat vaut pas un clou , aucune âme , pas d'authenticité ; par rapport à nietzsche qui disait : `` ce qui ne nous tue pas nous rend plus fort '' . soit disant que passer une épreuve éprouvante ferait de nous un surhomme . cantat a biaisé l'épreuve , il est resté superficiel au lieu d'acquérir plus de sagesse , mais nietzsche ne la pas réussie non plus , il a sombré dans la folie alors je dirais pour ma part : `` ce qui ne nous tue pas nous rend plus faible '' et sûrement cantat , nu , semble médiocre ... surtout si on le compare à la fougue et la candeur de sa jeunesse , là où il était vivant , alors qu'après une telle épreuve il est mort-vivant
merci de partager avec nous ce beau texte de hafez ... il souffre de la traduction très certainement mais il en garde toute sa poésie !
ni l'un ni l'autre voir la sous rubrique `` environnement '' .
il y a pas mal de cons ici .
non car certain ne trouvent leur bonheur qu'en étant mécontent de tout , vous en avez tous croisé de nombreux .
la seule vérité c'est que toi comme jean avaient le coeur troublé
mais aussi des films plus dramatiques comme
biarritz
ah oui mais les states c'est quoi ? ? ? ? ?
il y a donc nécessairement un premier couple reproducteur de la nouvelle espèce .
koyuki : neige légère ( f )
idem pour vous laboratoire delta xlll
que bon soit pour toi le temps de l'an nouveau
sample : fresh uk fulz
je pense vraiment voter ce qui peut balayer la démocratie lr ps fn et son renouveau , `` un pour tous , tous pourris '' em , faisant d'une élection en démocratie , un match de catch arrangé , à la gloire du renouveau par défaut , innocent aux mains peines ... spectacle sponsorisé par bolloré and co , en charge d'instruire les électeurs dans leurs chaumières ...
s'lut les `` ami ( e ) s ,
et sur ces chemins la route peut-être longue ou courte voir même se croisée plusieurs fois .
mais il risque de nous revenir transformé en véritable melon d'espagne…
la fraîche
sinon tu peux aussi aller à la police pour expliquer ce que tu viens de nous dire car c'est un délit gravissime !
on pourrait croire que la vérité est impossible en politique . c'est faux . elle l'est .
j'aime la sardine !
je ne les critique pas et même je les comprends .
c'est une merveilleuse expérience quand on peut échanger des idées et des confidences surtout on peut parler de tout puisque personne ne se connaît en réel .
mais pour marie être ouessant ... un rêve !
sans doute le plus populaire et le plus joué à la guitare , il a littéralement traversé les générations , parfait pour un premier riff . 3 notes sur une corde et son efficacité n ’ est plus à prouver .
avez-vous des soeurs , des filles ? demandez-leur si ça leur plait
que faire ? je me sens mal au quotidien
a l ’ époque c ’ était pour des raisons sanitaires car mahomet avait affaire à des nomades et à des ignorants . pour les musulmans plus modernes , l ’ interdiction du porc est devenu qu ’ une simple tradition alors que pour d ’ autres le porc est toujours considéré comme sale et impure .
elles sont discrètes ...
bon c'est noël on va être gentil
surtout si on croise un serpent ou un crocodile .
ils ne sont pas toujours ainsi ... !
moi je grignote de tous un peu de sucré un petit peu dans le nutella la pate à tartiner , un pain de mie , un petit peu de glace.. qu'est t-il conseiller a faire ?
parle à ta mère ou à ta grand-mère !
l'écrivain ayant tant voyagé de par ses écrits voguant au fil des feuillets , que sentant venir la faim ou la fin^^ , il préférât jeter papier & encre pour enfin lever l'ancre !
j'ai une vitesse de fou , et des réflexes identique a ma vitesse . j'ai juste a l'attendre qu'il me charge l'esquivé et lui donné des bonnes patates dans la têtes . je le lâcherai pas à la moindre erreur le requin est fini . t'auras toujours des ptite natures d'ici pour penser que c'est impossible . rien n'est impossible avec de la volonté déjà les amis , et de 2 ) c'est pas avec votre corps de lâche que vous allez faire quoi que se soit .
ca peut être suivi de pédagogie freinet , celle là je la connais très bien .
version œcuménique :
sais pas moi , j'ai un anniversaire moi alors je répondrai après le goûter .
non
?
je pense que niveau marketing les ayant ses droits d'auteur , sont de fins hommes et femmes d'affaires !
aujourd'hui je dirais , pour essayer de vous répondre philosophiquement , que la philosophie nous amène à penser qu'on se pose deux questions : qui suis-je ? et pourquoi suis-je ici ?
si on écoute tout le monde , faudrait plus rien manger , plus boire , plus fumer , ils vont bientôt nous empêcher de baiser .
oui sarkiki et chupayou a l'odeur de leurs culs degueulasses
de deux choses l'une .
la lumière
excellente .
devinez quoi ! l ’ artiste sera aussi présent sur la bo du film tant attendu ; cinquante nuances plus claires , selon . il interprétera la chanson diddy bop aux côtés de louis the child . faites un tour sur youtube pour l ’ écouter . pour ma part , j ’ attends la sortie du film avec impatience . ; )
on travaille les deux tête de conne , et tes impôts ne servent en aucun cas à nous payer quoi que ce soit .
c'est leur problème , on s'en fout tant qu'ils ne nous imposent pas leur régime !
et quand tu évoques le dixième voire le centième de ça côté occident ( combien d'immeubles à ossature métallique se sont effondrés suite à un feu de bureau dans le monde ) pourtant souvent étayé d'arguments forts , tu te fais immédiatement incendier et catégorisé de complotiste , d'antipatriote , de terroristes , que sais-je encore ?
-du-conseil-d-orientation-
ça veut dire quoi ? que veux-tu dire par régler ? et pourquoi « prétendre » .
... ... .
shampoing bio , masque une fois/semaine ( je laisse poser le temps de prendre ma douche ) , coiffeur tous les 2 mois
t'inquiètes pas , c'est normal , macron a dit que cela allait ruisseler .
désolé pour ta mère mais avec 1 500 morts / jours en france nous ne pouvons pas énumérer chacun aux actualités
peu de q/ristes bloquaient à cette époque , les anonymes n'existaient pas , il y avait + de convivialité , et à l'heure d'aujourd'hui , les 3/4 sont partis , ce qui fait que ce site se vide ! !
- absolument !
çui qu'a écrit ça n'était probablement ni moabite ni ammonite .
pour poser une question pareille tu dois etre une vieille fille aussi
merci , mais non ce n'est pas un tableau que je cherches à faire , mais de la mise en page .
@ eric : +1 .
c'est ton orthographe qui date du moyen âge .
le troisième point ... restaurer le protectionnisme d ' état ... qui en instaurant des tarifs douaniers et réactivant ses frontières favorise à l ' intérieur du pays la consommation française ... et la prospérité des commerçants et travailleurs français ...
t'inquiète pas pour lui il vient de retrouver du boulot auprès d'une star de la téléréalité .
question idiote
tu supposes acquis en cours que
on ne devient pas professionnel du théâtre `` comme ça '' sur un claquement de doigts . même avec un cursus complet dans une école , si au bout du compte tu n'as pas d'engagements , tu n'es pas professionnel . et il faut faire de nombreuses heures dans un laps de temps déterminé pour accéder au statut d'intermittent du spectacle ( parfois , si tu arrives à 10 jours de travail dans l'année , tu dois t'estimer chanceux : c'est bien loin du compte ) .
n'importe quel policier ou gendarme te répondra que l'utilisation d'un gyrophare bleu t'est totalement interdite .
pour que la folie soit acceptable il faut être devenu fou après avoir été génial et très célèbre ... elle devient alors une excuse et comme une valeur ajoutée ... pour en arriver là on va peut-être encore un peu attendre , pas vrai théodore ... ?
s =x ( t-t ' )
moi , je suis a la banque du sperme ;
.
des logiques qui poussent à des approches illogiques comme celui du penseur qui croit être ses pensées ... et le marcheur à s ' assimiler à sa marche ... .
toutes les frustrations non maitrisées conduisent à la violence . cf les terroristes
je te remets dans la bonne rubrique
paceque je ira au sénégal ?
tu les a oublier dans le magasin , troublé par les vendeuses mon biquet hihi
ça donne moins de plaisir des fois , a sec ça se sent mieux ^^
h₅ = h₀ * ( 3/4 ) ^ ( 5 ) → ce qui fait alors :
au coin des lits où tu n'es plus
tout est illusion , aussi ?
de nos jours à quoi servent les recettes du pèlerinage , sinon à négocier des armes et des bombes et à alimenter les guerres et le terrorisme , or qu ’ une grande partie des poupulations du moyen orient et d ’ afrique sont la proie de la famine et des guerres
avec un câble ethernet
dans un état normal de tels scandales auraient fait tomber le chef de l ’ état et causé la démission de l ’ éxecutif .
sinon les phages tueurs de bactéries .
c'est juste on vit ces circonstances de nos jours ... . !
l armée roumaines alors en renfort , car la il n y a plus personne
entendre au pied du saule où l'eau murmure
ce n'est pas une question de « réflexion » .
ha bon , c'est aux mecs d'aller au front et les femmes d'attendre bien sagement ?
j'ai laissé derrière moi ,
les peuples manipulés par les merdias oui
► ben non ... ... .il faudrait que les c r s arrêtent de les harceler
... ..pour les juments seulement ... ..oupsss ... ... ... ... ... .. ! ! !
non
→ l'équation de la droite ( ab ) est : y = - 2x + 7
félicitations pour la qualité de votre expression . de nombreux qristes français qui massacrent notre belle langue devraient prendre modèle sur vous . bravo ! je suppose que vous êtes italien , de nombreux italiens maîtrisent remarquablement bien notre langue .
à quoi ça sert ?
tiens un refoulé , tu l'aimais bien le petit georges dans ses jeans moulés .
jus d'orange concentré acheté au lidl marque repère du leclerc bonne journée
à l'inverse de choupinet , je considère que tu as eu raison de te mettre en anonyme pour poster une question aussi cochonne..
je déteste les équipes du racing et du stade français !
regarde ( youtube ) des documentaires sur la russie impériale , avant nicolas ii , c'est toujours du surchargé , du luxe sur du luxe sur du luxe .
les qatari ne sont pas si cons , ils sont compris que ce jockey là ne gagnerait pas cette course !
une autre chose ; comme dieu , il pouvait tout , car il en était le proprio ( co- ... )
le problème , ce sont les cons qu'on y croise .
- les assurances auto vont prendre 2 % en 2018
riche en vitamines ( a , b , c , e ) , en antioxydants , en composés soufrés , en calcium , en potassium , en zinc , en sélénium , en allicine ( un antibiotique naturel super puissant ) , l'ail est une plante qui figure en tête de liste de la famille des super-aliments et des alicaments , ces aliments-médicaments !
il y a l'adam et le sans dent ?
si on reste dans le grunge je préfère nettement pearl jam
c'est à macron de voir ... . vôtre représentant du peuple^^ !
les `` mantras '' sont d'un autre registre ... ils font partie des domaines `` occultes '' ...
y'en a tellement ... ..
on peut voir ça comme ça ... ... ... : ppp
sous lieutenant
crie pas comme ça bordel , on fait la sieste , merde ! ! !
il `` niquesamère '' chez nous `` le bâtard '' ... ..
adolf ce serait plus original .
mon troll doit être beaucoup plus con que toi !
rien
en psychologie on dit que par rapport à l'enfance soit on refait pareil avec ses enfants soit tout le contraire .
le passeport va beaucoup plus vite à faire que la ci
`` ô vous les jeunes ! celui d'entre vous qui en a les capacités qu'il se marie car ceci va lui faire baisser le regard et est plus chaste pour le sexe . et celui qui n'en a pas la capacité alors qu'il jeûne car le jeûne sera pour lui une protection '' .
a la piscine municipale .
test du χ² .
trop délicat comme question ! !
moi je ne dirait pas que c'est de l'exploitation politique , c'est juste une affaire qui met en lumière les coulisses de la politique macron , elle révèle ce qu'il y a de pire dans le petit monde fermé de jupiter , à l'élysée , c'est le règne de la fourberie et de l'arrivisme .
earth is flat ; stands on 3 pillars ( the most holy trinity ) ; pillars stand on water at zero kelvin . zodiac is planetary prison of demons ; do n't believe in horoscopes or you 'll exhibit the traits of the trapped demons . most thoughts and dreams are from demons ; demons never do good . sleep fully clothed ; pray the jesus prayer . pray to your guardian angel to have normal sleep .
interêt .
demandez quand même à votre médecin ( ou à un autre ) de vous envoyer chez un cardiologue , on ne sait jamais . il existe des cas d'angine de poitrine ( c'est le nom ... ) qui sont purement réflexes , pas dangereux , mais éprouvants .
perso , cela fait plus de deux ans depuis que j ’ ai cessé de tracer mon propre destin . : ) avec le temps , j ’ ai réalisé que c ’ était une guerre perdue d ’ avance . en effet , plus j ’ essayais de faire les choses par moi-même et moins j ’ y arrivais . aujourd ’ hui , je donne du temps au temps et j ’ avance sans me poser de questions .
voit le systéme de cousteau ... ... ... le mat qui fait voile .
et je rajoute au passage que la science est le dernier refuge de l'obscurantisme .
ah , l'autre jour , un mec bourré m'a dit qu'il avait vu des cul..mulus dans ses chiottes ! !
bises ma lilite ... ... ...
j'aimerais le savoir ...
... où comment se foutre dans la merde tout seul quand on a un poids chiche dans la tête ... ..
le jour où les grévistes feront une croix sur leurs vacances aussi , là on pourra croire sérieusement à leur convictions .
ah survivre ou baiser , il faut choisir !
c'est très possible mais le lien n'est pas avec la religion , il est avec la pauvreté et le lieu d'habitation : habiter dans certains endroits , comme des barres d'hlm destinés à accueillir des immigrés de nationalité différentes qui ne connaissent pas bien leurs droits et le fonctionnement de notre pays , prédispose à la délinquance
pour lire ... !
vous avez pas d'émotions tout simplement qui signifie que tu es sociopathe
depuis que fillon a gagné la primaire , il n'en peut plus , mais il parait qu'il lui manque quelque chose , d'après sarko
non . ?
moi avant tous les autres .
commence par une l+ar à orange ( pas la peine de dire que ton frère vit avec tes parents , surtout si la ligne est à leur nom et la maison aussi ) : tu leur rappelles l'âge de tes parents , tu en mets une sacré couche sur leur état de santé et tu leur dis que tu les tiendras pour responsable s'il advenait qu'ils ne puissent pas faire appel à des secours d'urgence en cas de problèmes de santé grave . ( si la maison est isolée , ne manque pas de le mentionner ) .
déjà que beaucoup se considèrent comme des rois dans leurs comportements alors si en plus on devait en instaurer une comme à l'époque où irions nous ma bonne dame
6° ) __ version j.-n . darby de 1872 !
quant à la justice faut la dépolitiser car quand on banalise le viol , c'est qu'on pense que la femme est un sous-genre , son statut n'a pas d'importance !
il faut néanmoins trouver une solution pour que les partis à plus de 10 % des voix soient honorablement représentés , plus que ceux à 5 % par exemple non pas en allongeant les élus d'une liste mais en faisant passer les mieux placés en second ... enfin c'est à réfléchir
un chanteur du malouf constantinois ! .
non ! ! !
> 1:06:54 le fait d'utiliser windows ( américain ) est-il aussi de l'amateurisme ou de la corruption passive ?
dieter grimm , ancien juge à la cour constitutionnelle de karlsruhe , t'explique pourquoi et comment l'ue n'est pas une démocratie dans un cours au collège de france le 29 mars 2017 :
je suis suisse et je trouve que c'est un droit tout à fait normal , en particulier légitime si la peine à tirer est encore longue . je trouve que forcer quelqu'un à vivre dans de misérables conditions ( prison ) est une torture inhumaine . si le prisonnier veut mourir , nous ne devons pas l'en empêcher .
about what did he had written over his 16 books ?
est-ce que ça ne risque pas d'être un peu bêbête , non ?
seul une distanciation avec ces `` datas '' autorise une certaine liberté d ' interprétations des événements ... plus proche du `` réel '' ... pour la conscience qui les réceptionne .
son successeur aura la lourde de redresser le pays alors que les taux d'emprunts remontent et que l'opep réduit sa production ...
c est encore un coup des chasseurs déguisés en gilet jaune , ils boivent ils boivent après ils s avent plus ce qu ils font , il faut interdire l alcool aux chasseurs et puis c est tout
oui
quand à trump , il a une bonne assurance .
d'ailleurs ceux que vous citez ne sont pas les seuls , et la stratégie est faite autrement .
non .
c'est énorme , il n'y a aucune matière optionnelle ?
; )
elle peut encore aller à la récup ! emmaüs ou autre ... .
et ce sont les musulmans qui vont capoter .
trop tard , j'ai vu ton vrai pseudo avant anonyma .
o tens perdu , ô peines despendues ,
sans parler de leurs menus , pas assez caloriques , donc forcément les gens maîtrisent . mais dès qu'ils arrêtent pour un menu plus classique , ils regrossissent
pendant que tu te paluche ?
je pense que c ’ est un bug général .
un ford ranger va polluer autant que un duster ou que un monospac
surtout celle des gilets jaunes depuis deux mois .
c'est facile si on a le bras long et avoir beaucoup de nervis à draps raccourcis !
cela sert aussi à lire plus vite
et puis un jour , je suis tombée , sur une annonce `` phira , 10 ans , cherche une bonne famille '' ... ... mais qui allait aller adopter une chienne de 10 ans , avec des soins à prévoir à moyenne échéance ?
oui je sais
bon kebab à vous aussi .
allons bon , ça faire du monde ... ... ...
en même temps , vous demandez à toutes vos rencontres de vous montrer leur entrejambe ? ? ?
schopenhauer 1788-1860
chacun fait ce qu'il veut ... .le nouvel an n'est pas une obligation ... .
t'aurais droit , je suppose en un pays barbare comme l'arabie saoudite . mais dans un pays civilisé . alors non . t'as pas droit .
et depuis moins d'un siècle les greffes du coeur , le téléphone , la télé , les ordinateurs , les ambulances et hélicoptères capables d'emmener des blessés à l ’ hôpital de façon plus rapide qu'avec un cheval
suivi s'accorde avec verbe , non ?
vous pouvez aussi consulter un bon ostéopathe .
en pleine nuit , l'alerte sonne .
🙂🅱🅾🅽🅹🅾🆄🆁 !
ca paraît normal , le proprio n'a pas à installer des tringles pour son locataire , et celui-ci n'en est pas non plus le propriétaire ! ton ami ( ou toi ? ) veut tout avoir et rien payer .
ce groupe là
et j'aime beaucoup aussi celle-ci :
très bien .
( c'était un appel d'une petite folle angoissée mdr )
tout le monde écoute wauquiez en ce moment . du coup il n'y a plus de place pour les autres , que voulez-vous .
de temps en temps !
d'abord , il faudrait qu'il nomme son conseil des ministres , ce qui ne sera fait que le 18 octobre . ensuite , il faut que les travaux parlementaires reprennent à l'assemblée nationale . ce qui peut prendre du temps . et puis , il faut passer par le processus législatif . donc , ce n'est pas pour demain .
au départ , peut être … , mais par la suite les bébés devenant adultes auront le
la loi britannique , rappelle le guardian , prévoit qu'il est possible de `` priver une personne du statut de citoyen par ordonnance si le secrétaire d'état est convaincu que la privation est au service du bien public '' et si sa conduite est `` préjudiciable aux intérêts vitaux de la population '' .
avant de devenir patron , je me souviens avoir écrit 18 lettres de motivation pour trouver un stage ( ce n'était pas le siècle dernier mais en 2012 donc le pc existait déjà lol ) .
et les berbères ? dans ma commune , le gérant de la couscoussière est un kabyle !
elle est passée à autre chose , ne reconnaîtra jamais ses torts envers vous et ne les réparera jamais .
j'ai déjà vu des arabes et des noirs dans les camps de nudistes que je fréquente parfois .
je ne sais pas si vous êtes parti en bon terme avec votre employeur .
en ce temps le bonheur était peu de choses
a registered & certified professional engineer , who served as an intelligence officer in the u.s . army security agency ( asa ) ( big brother to the cia & part of the nsa ) on the dmz in south korea .
parce que tu les as tous bloqués probablement
si quelque part là-bas la fièvre et l'insomnie
... .. c'est chaud pour toi l'ami ... .
caseneuve ne donne pas les membres de son réseau .ses copains
un silence plus grand encore ..
soixante dix de paix ? tu rigoles ou quoi on a exporté la guerre ailleurs.guerre irak iran , on a favorisé l ' irak en livrant l ' armement et bien d ' autres suivant nos intérêts et surtout celui des américains .
michael schumacher et marilyn manson sortent de la maternité
ne touchez pas aux sarkophages , laissez-les s'empoisonner toutes seules les qu'hannibal lecteurs
exemple : « l ’ enfant embrasse sa maman . »
vous devez faire ce qui vous paraît le mieux pour vous , sans tenir compte de l'opinion des autres .
vous devriez avoir honte .
.
non c'est plutôt une question de taille , sui tu a des seins a la janne birkin , tu peut t'en passer a vie , parcontre vaut mieux dans ton les cas porter des soutient gorges seins nu , car bcp mois compressant et du coup moins de risque de cancer du seins
si t'as des chèvres tu n'as plus besoin de tondeuse .
coupé par derrière un flocon
d'avance merci..
déjà qu'il ne reste plus grand monde ici ...
puis s'apercevoir qu'il s'agit d'un homme ( ou d'une femme ) ? cela vous est-il déjà arrivé ?
c'est clain , pas klein .
je lui souhaite .
0,10 € .
ce n'est pas mon ami , il est un peu vulgaire mais à part cela il ne mérite pas l'opprobre , vous par contre ...
vive les anonymes..
dire qu'on aime pas ok , dire que c'est de la daube ... . objectivement non . il n'y a pas d'erreurs de mise en scène , d'interprétation etc..
interdire de voir bébé est le seul moyen de se mettre la famille à dos .
rien a la vie du peuple
la graphologie n'est pas une science , et on ne peut scientifiquement analyser les caractère d'une personne par ce moyen , mais cela peut quand même parfois être révélateur de quelque chose .
si tu veux faire ta réclamation à yahoo :
avec le schtroumpf du nord qui vient s'éschtroumpfeler
va travailler fainéant et arrête de nous emmerder avec tes questions à la cons ; respecte ceux qui sont mort dans ces avions et leurs proche . comme je dis toujours on a le droit de se poser des questions mais jamais d'affabuler .
les lentilles cuisent vite . faire rissoler un oignon et un morceau de lard fumé ou de poitrine maigre , verser l'eau froide et les lentilles . en moins d'une demie heure c'est près .
quoi de neuf au bled
c'est un faux numéro .
c'est sa demande d'aide adressée à jésus … qui l'avait sauvé …
derrière la plaque fendue ... il y a une autre plaque à une certaine distance permettant de constater comment le rayon lumineux s ' est comporté au passage de la fente ...
je regarde du haut de mes vingt-deux printemps
quand je pense `` au ciel qui s ’ éteint '' ,
si tu rajoutes à ça ce qui s'est passé pour le fonds de réserve des retraites ( frr ) :
tg connasse
j'étais partie sur une fausse idée , alors . `` ma famille de là-bas '' petits cousins ? arrière-petits-cousins ? : une paire d'arrières-grands parents , en commun , m'a écrit , me parlant de `` lieu d'apparitions mariales en belgique '' , si je ne savais pas faire parvenir un bouteille d'eau , parce qu'ils avaient un malade . bon , oui , il y a , mais on voit que ce sont des gens habitués à faire de longues distances ... ... c'est loin de la maison !
pas autour de moi tjs . tu es où ?
il faut savoir que durant la seconde guerre mondiale , tous les dirigeants alliés de hitler n'étaient pas forcément antisémites
quand tu fais une vidange il reste toujours de l'huile d'avant . si tu veux `` nettoyer '' alors le plus simple c'est de faire une première vidange avec de l'huile pas chère et une deuxième quelques dizaines de kms après avec ton huile habituelle .
triste ... ... . pour mon mari mes enfant ma mère mes soeurs mes frères .
on en a pris pour 2000 ans là .
boire le plus rouge des vins .
kate a strophe ? !
tu te cherches des excuses .
bonne idée
achetez la collection harlequin si vous aimez les romans sentimentaux
des yeux sans nombre ont vu l'aurore ;
marché beaucoup trop juteux pour être abandonné .
aussi utilisé pour la production ( en sus de l'achat de matières premières ) pour une entreprise :
t'es qui toi ?
lol , le pire des criminels
même s'il sont morts ou introuvables et refuser de porter leur nom ?
nice sans hésitation , j'adore cette belle région .
même ( au nord-ouest des caucases ) . leur langue aussi doit être très
en malades mentaux
ce n'est pas uniquement une guerre religieuse entre deux fractions musulmanes , mais
le célibat c'est moins de responsabilité .
c'est marrant ce que vous écrivez
grenade
p '' tin t'a eu chaud . toujours prévoir un extincteur
sauf moi qui le cherche pas .
c'est quoi pour toi `` des actes '' ? dis-nous comment tu finances sans reporter la dette à nos enfants ? après je trouve que c'est une occasion rêvée pour macron à 3 mois des élections : son temps de parole n'est pas décompté !
c'est gai ou c'est gay si on est pd
j'ai dit !
quand armés jusqu'aux dents ça paradait et ferraillait sans plus de retenue ... peu soucieux des convenances les mots volaient si bas que l'indignation des badauds était à son comble ... .mais d'où pourtant s'élèvait parfois une verve inédite , débordante et fantasque ... ces turbulences hors des ornières habituelles ... de vrais petits régals ... !
normal , non ? pourquoi un ancien aurait la même prime d'ancienneté que toi ?
cagnotte leetchi en soutien aux policiers : d ’ étranges donateurs nocturnes et insomniaques.dans la nuit du 9 au 10 janvier , un afflux considérable de donateurs , sans doute insomniaques , afflua sur le compte . à 4h27 , 27.928 donateurs avaient donné 762.864,82 euros ; à 4h29 , 28.358 donateurs avaient donné 775.076,95 euros ; à 4h44 , 28.527 donateurs avaient donné 780.114,76 euros ; stupéfait , non seulement par le nombre de ces donateurs nocturnes , mais aussi par le fait que ceux-là libellaient leurs dons en centimes ( notez ci-dessus le 82 , puis 95 , puis 76 centimes consécutifs ) .autres étrangetés : 3.152 commentaires seulement pour 30.933 donateurs ( nb : les robots ne laissent pas de commentaire ) ; et même plusieurs commentaires répétés avec le même expéditeur :
moi , je m'en touche les boulles ;
non , ce n'est pas qu'une impression , hélas !
tu veux dire troll , non ?
hello ,
quelquepart dans le désert , une mémé a rit
et pour l'interprétation , tu n'es déjà pas capable de comprendre le ba ba de la biologie , c'est bien trop compliqué pour toi .
ah ptin mais c'est pas possible ça . fallait pas le laisser courrir tout seul .
j'aime bien le mercure
elire fillon ou sarko : après la case `` prison '' ?
aujourd'hui 25 décembre aussi . alors que moi je ne travaille pas le week end et les jours fériés non plus ... j'ai donc pu fêter noël avec ma famille alors que le père de mon enfant n'a même pas donné le moindre cadeau à mon fils de 3 ans et l'a mis au lit à 21h ... je suis vraiment mais vraiment triste pour lui . qu'en pensez vous ? comment faire pour modifier cette situation ?
les internes ( ils étaient 2 ) ont dit ce n'est pas grave c'est un contre coup dû au placage qu'il a subi
en fait , je n ’ ai jamais vu de jeunes faire les courses pour leurs parents ,
un bon choix que voulez vous dire ?
on se demande même pourquoi les dirigeants n'en ont pas profité pour un établir un impôt sur le revenant ...
un conseiller astrologue , comme il y en avait beaucoup , mais plus connu que les autres .
bonjour , je roulais à moins de 30 km/h sur la voie de droite quand soudain , un vtc roulant sur la voie de gauche me coupa la route en vouant tourner à droite à une intersection .
rossignoler ta fine lyre ,
dans l'cochon ; tout est bon !
non , marine c'est mieux !
quand il ouvrait la gueule tout entière
j'en doute .
@ ulfin quand à la sécurité sociale ... elle a existé en bonne santé durant les 30 glorieuses sans avoir besoin de l ' assistance des banques-privées ... cette `` sécurité-sociale '' a commencé à se casser la gueule après 1973 ... quand le traitre pompidou a obligé la france à recourir aux marchés et pas à sa banque-centrale comme outil de gestion de ses finances ... pompidou fit là le plus juteux des cadeaux à son vrai patron ... les rothschilds dont il était un cadre ... .
tous les delires sont et seront permis , on pourrait attaquer l allemagne ?
toujours mettre les choses au claire dans n'importe qu'elle situation , et ça ira beaucoup mieux ; ne pas rester sur un malentendu , ça nous pourrit la vie
heu ... pas sûr d'avoir compris ton raisonnement sur macron mais il est sûr que notre président actuel , c'est surtout parce que beaucoup ont voulu se débarrasser de sarko ... et on a vu ce que ça a donné .
on est riche quand , une fois que l'on c 'est procuré l 'indispensable , il nous reste encore de l'argent .
moi la dernière fois que je l'ai vu il était allah poubelle .
ça sent la mise en production loupée .
il y en a 110 , d'ici que tu les ais toutes faites ... ... ... ... ... ... .
ajax je nettoie tout
comment peut-on vivre dans une ville aussi polluée , au climat gris , ville puante aux embouteillages monstres ...
et les cernes ? alcool ou drogue ?
ce n'est donc pas un des miens ( si j'en avais )
non !
mais dans votre cas , je pense savoir qui vous joue ce genre de farce .
en revanche , `` baraque à frites '' , `` camion pizza '' oui .
alimenter l'imagination . créer un début .
que pensez vous de cela ?
mes pets
pourquoi donnent-ils toujours raison aux racailles , aux casseurs , aux voleurs aux assassins et toujours tord aux français moyens qui ne rentrent pas dans ces catégories ?
: ) )
toi qui te protèges de patience faite de gouttes de pluie
chanson qui doucement monte et devient prière .
dis nous si ça a fonctionné .
je préfère phantasme par ce que le ph me fait penser à un baldaquin
l'expérience ne fait pas le sage .
mais ne dit-on pas que les cas désespérés sont les cas les plus beaux ? tu es donc un gentil cas beau… ouaf , ouaf !
bon courage pour la suite et passez une bonne fin de journée .
il faut construire ton image sociale autour de tes qualités .
exemple : un français nationaliste ne veut voir sur le sol français aucun allemand , aucun anglais , alors qu'allemands , anglais et français sont tous de la même race ( caucasienne , ou blanche pour les plus simplistes )
c'est mal ?
j 'entends vivre a ma guise
je viens de découvrir çà . le canabis est efficace sur la douleur . sera peut-être moins nocif que la morphine que je prends de temps en temps .
pas mal de romans de stephen king..
toute bonne chose a une fin !
je n'aurais jamais quitté la provence pour la bretagne .
comment veux-tu qu'on sache ?
elle a donc un peu plus de 1500 ans d'âge .
la température du globe s'élève ce qui amène des dérèglements climatiques , en 2030 il sera trop tard pour même tenter d'inverser la tendance et les catastrophes naturelles s'enchaineront de plus en plus rapidement , c'est facile à comprendre pour qui s'est un tant soit peu documenté sérieusement mais difficile à admettre car la plupart des humains adoptent à se sujet la politique de l'autruche ou sont trop accaparés par le souci de faire de l'argent , je pense aux industriels .
ou l'escalade des pays en furie .
soit elle est intéressante soit elle ne l'est pas , et elle ne semble pas l'être donc il vaut mieux l'ignorer
comment on fait exactement ? je crois qu'il faut de grandes allumettes . est-ce qu'au bout de deux ans sans y toucher il n'y a pas un risque d'obstruction ? est-ce qu'il y a des précautions à prendre , des choses à faire ou ne pas faire ?
c'est justement un complot entre le kremlin et la maison blanche visant à recueillir des informations sur l'une des bases sous-marines de la corée du nord située justement dans le pacifique . ( voir jiong-pen ing base iii )
pour finir en grillade sur leurs barbecues
en kilt
signé l'équipe : que faire
lol
tu dois avoir le cerveau lavé ans une religion de merde . libère-toi de cet esclavage et et ta cleptomanie pourra ensuite disparaître . consulte un psychologue occidental .
jacaranda ; ( un joli arbre aux fleurs bleues dans les pays du sud ) .
c'est triste
alors si on devait y coller tous les moches , il faudrait fortifier les villes pour qu'ils en ressortent pas ( lol )
les voix sont celles de futilandais édentés , enfermés dans des latrines , et qui discutent de la nouvelle taxe appliquée sur les rouleaux de pq .
quel horreur !
faut bien rigoler lolll
toi , tu suces des travs au brésil .
une prévision est , justement , une prévision . ce n'est qu'après l'événement qu'on peut en apprécier la mesure réelle . et étant donné le nombre impressionnant de véhicules sur les routes , aux heures de pointe , surtout en région parisienne , mieux vaut trop de précautions que pas la moindre .
mais qu'en cas d'échec ils paient , notre législation est vraiment carencée à ce niveau là .
pruneaux crus ou pruneaux cuits ?
évite le plâtre , si tes piéces sont humides ... le plâtre va pourrir .
sa blanche mère , debbie rowe , une infirmière américaine devenue célèbre en devenant l'épouse de michael jackson est la mère des deux premiers enfants du chanteur , dont elle !
àvec le racaille combo spray
c'est ce que je pensais aussi dit-elle ! ! ! mais celle-la est spéciale ... . elle mange mon popcorn ! ! ! ! !
glauque : (
le temps passe comme les années , à la vitesse d'un sablier ,
pour ouvrir une coquille saint jacques , prendre la partie arrondie de la coquille vers soi . le muscle se trouve sur la droite . avec un couteau de cuisine , passer par la petite fente sur le côté , couper le muscle en raclant la coquille supérieure et râper sur tout le haut de la coquille . la noix blanche et le corail sont les deux parties consommables . pour garder la noix dans la coquille , passer le couteau sous la partie noire en haut de la coquille , maintenir la noix avec le pouce , relever la partie noire sur le pouce et tirer délicatement . pour détacher la noix , couper le muscle à la base . rincer les coquilles saint jacques sous un filet d'eau froide sans les laisser tremper . a consommer dans les deux jours qui suivent
des impôts pour quoi faire ? pour que les troupeaux de muzzs se fassent subventionner à se multiplier comme des rats ?
_ la lecture à froid ( cold reading )
des hommes pour la plupart
vodka-martini .
prenez plutôt de l'odibil avant de faire la fête et buvez beaucoup d'eau
les gens sont formatés à devoir acheter ou prendre des médocs . les médocs sont des produits actifs toxiques , déjà à la base , sinon ils ne fonctionnent pas . mais quand en plus ils sortent sur le marché alors que les labos ont étouffé la dangerosité des médocs , ou les actions pernicieuses , on se retrouve avec des scandales sanitaires dans le meilleur de cas .
je ne regarde pas .
bonne blague , merci .
oui c'est osé parce que les petits vont tout répéter au papa , lol ... ..
bon , allez , je vais répondre à ta question , parce que je suis sympa : euh , griveaux , c'est comme castagnette , c'est tout aussi déconnecté des réalités que le gourou en question ...
plus récemment : lourd : c'est du lourd !
pour chaque 100 jetons vendus dans cette offre , 15 jetons supplémentaires seront émis et retenus pour les membres de l'équipe , les partenaires et la publicité .
les parents , les grand frères , les cousins ... ... ..
sauf quand les gardes frontières partent à la chasse dans un but
quand on est pas fichu de prendre sa vie en main , c'est tout à fait logique
j'ai toujours et ce depuis ma toute petite enfance , été ébahi et en même temps admiratif devant l ’ incommensurable potentiel de bêtise du genre humain , et plus récemment sur yqr où elle semble atteindre son comble pour pleinement s'y épanouir .
les mèdecins aujourd'hui comme le dit si bien bid '' sont commerçant ils aiment les ronds
les tests de grossesses n'ont pas fonctionné pour moi , aucun n'a affiché positif alors que j ’ étais enceinte . la prise de sang est plus viable et t'indique depuis combien de temps . donc fonce chez ton médecin pour lui en parler et te la faire prescrire . ; )
les poules ne pondent pas en ce moment : manque de lumière .
tu penses à lévinas ?
actuellement , la principale cause de mortalité est l ’ infection due au vih et ses complications , qui frappent une grande partie de la population jeune-adulte . en effet , en 2007 , on comptait 68 000 décès liés à cette maladie . mais d'autres maladies graves touchent le malawi et font des dégâts non négligeables à sa population , telles que la pneumonie bactérienne , la tuberculose , le paludisme et la lèpre pour les plus connues
je m'y suis merveilleusement bien branlé
( merci mitterrand ... )
plus frais que les jours et les nuits de l'été ...
et viendrait dans une minuscule soucoupe ? pour parcourir les dizaines de milliards de km ? ...
tu peux y rajouter djamel debouse et armand . cette progéniture de péripatéticienne
oups , le `` penseur '' laurent analphabète va encore me répondre que `` j'ostracise '' lol ! alors que je ne fais que lui répondre , calmement , tranquillement , sereinement , que lui naturellement , n'ostracise pas hi ! lui qui n'est pas sectaire .
oui ils devraient arrêter les exhibitionnistes du bois de boulogne ah non ça ils y sont tous les jours lol !
je pense , donc je suis : la vaisselle ?
euh ... la guerre de crimée , c'est au xix ème siècle je crois ...
serait il possible d avoir android sur son pc ?
le gaz algérien , l'immigration algérienne , les exportations automobiles de psa et de renault en algérie , les exportations agro-alimentaires de danon et de tout les autres , les échanges universitaires , d'accord c'est pas les plus importants , mais il permettent de fournir un certain nombre de médecin et ingénieur à la france dans des secteurs qui nous font défauts ... les importations agro-alimantaires ( fruits et légumes ) même si c'est un plus petits volume que l'espagne , la gestion des zones de pêches dans les eaux territoriales , un certains nombre de nos bateaux y ont accès en `` libre-service '' etc. etc. etc .
il etait tres bon .
justice indépendante ? ! ben voyons .
il existe des gens assez intelligent , pour garder un excellent contacte avec leur ex , sans aucun problème .
je suis une grande cinéphile donc les 2 me vont
- equipe d'encadrement jeune et dynamique
-bien que surprise par la question l ’ institutrice répond par la négative .
ne veut plus t'enfourcher ! couche‐toi sans pudeur ,
`` moi , merdeux président… ''
par un bon matraquage médiatique et de mauvaises campagnes de ses adversaires .
connaître le coupable en début d'épisode m'a jamais dérangé , c'était même l'intérêt de la série , savoir comme columbo allait bien pouvoir coincer le coupable , quel détail le trahirait . j'établissais des théoris parfois loufoques alors que ça relevait d'un truc tout bête .
j'ai toujours adoré `` tell me lies '' . c'est toujours le cas .
là , c'est même pas la peine d'y chercher du fromage , peut-être y en a-t-il à peine à l'état de traces .
parce que ils ont droit a un peu d'humanité
par la mère apprenant que son fils est guéri
donc c'est normal .
oui , c'est beau !
légitime ? d'un point de vue économique oui , après seuls les gens influençables y croient
parce qu'il veut être libre , erri .
répondre au lieu de bloquer ? quand on est con ... . on assume ! ! !
hum
passé 80 ... comme un collector qu on expose au musée en se rapelant le bon vieux temps ...
mais `` je ne connais personne qui puisse t'aider ''
parfois j'avais un acces parfois non . mon opérateur m'a remis une nouvelle box
vérifiez toujours , les dates de limites de consommation , nous en sommes arrivés là dans ce pays d'escrocs .
1 et il faudrait que j'apprenne à en jouer
tes `` problèmes '' ne sont que des problèmes existentiels . et les enseignants ne peuvent pas prendre en compte tous les problèmes existentiels de quasiment tous les élèves ... parce que vous êtes quand même une sacrée bande de casses burnes !
bonjour , appelle le plutôt térium ou stal de bohême , ça passera mieux
ce n'est pas ma tasse de thé .
chez nous on cherche du monde dans le btp et les grandes surfaces
bonne fin d'après-midi , bye ☺
tu risque de passer les vacances d'été a l'ombre
rien dans ce que vous dites ne justifie qu'elle ne se joigne pas à votre peine . dans la douleur parfois des gens ont des réactions peu compréhensible , sur le coup . il faut laisser un peu de temps passer . pour cela je vous conseillerais de manger régulièrement un kebab . plus tard essayez de reprendre contact .
pas mal m/h , enfin un peu d'humour ... .les voeux de chasteté sont sacrès mais il aurait pu s'abstenir de dire `` putain '' salut m/h ...
et je demande à la vie des confirmations directes .
ca dépend pour qui ... certainement pas pour le macroniste de base qui ne fera jamais partie de la liste des courtisans mais qui a été assez khon pour voter pour lui il y a presque deux ans de cela ...
c'est probablement alain bart jo , l ' étalon de q/r , amen .
satan manipule les femmes ? n'importe quoi !
@ je rajoute juste une chose , sur la voie de l'altruisme , on est tôt ou tard devant cette question :
il va bien falloir à un moment donné que tu ailles travailler . non ?
quand l'europe sera devenue africaine et ce qui risque d'arriver si on n'arrête pas les antiracistes dans leur folie suicidaire !
les atlantistes , c'est pas ceux qui fournissent ( directement et/ou indirectement ) des armes aux islamistes et des occasions pour ces derniers de perpétrer des massacres et de s'imposer par les armes ( en déstabilisant politiquement et économiquement certains pays ) .
ca veut dire qu'un poil de cul de grenouille plus à droite , ça passait largement .
où tout naît et grandit en apparence
oui mais c'est pas beau !
tu peux tout simplement faire des balayages ( style californien ) afin d'éclaircir tes cheveux sans démarcation
c'est combien : pas trop cher ?
une fois j'ai entendu parler des tj-s , d'un de leur , qui les avait quitté à cause
le boxeur dit le rom apparemment
je ne pique jamais dans les magasin : je suis honnête .
passe une excellente fin de week end
si tu aimes l'ouest , je te conseillerais plutôt la région de redon , c'est pas cher et maintenant il y a une superbe 4voies presque vide en hiver et bientôt un aéroport ... ça risque de faire grimper les prix d'ici 2 ans !
usa 24,43 % du pib mondial
primordial , il faut cultiver la confiance dans tout les domaines .
douce est l'aurore et douces sont les roses .
j'ai 65 ans , pas de problème de santé sauf un genou qui me titille , mais ça c'est depuis plus de 25 ans !
allez bois un coup et va dormir
désireless , et c'était pas mal .
que penser des fleurs ?
qu'en pensez-vous ?
parce que en classe c on peut créer un plus grand nombre de sous réseaux de 254 machines ce qui permet de mieux segmenter un réseau local . en segmentant un réseau on diminue l'encombrement du réseau par des trames inutiles car les trames destinnées à une machine ne sont diffusée que sur son réseau .
non , il y a beaucoup de femmes anonymes qui ont symbolisé le courage de par le monde , un petit échantillon et regardez bien ou se planquent les hommes pendant que les femmes cherchent a protéger les enfants des balles perdues durant cette fusillade dans la france occupée .
un gant en caoutchouc à picots et un aspirateur . la brosse collante éventuellement . sur la moquette une raclette à vitres ce n'est pas si mal . un balai de coiffeur est parfait sur le carrelage et les surfaces lisses .
difficile d'interpréter avec si peu d'élément ...
une purée et gratinée au four c'est le meilleur .
je ne m'avancerai pas sur ce terrain ... .
j'ai gardé un chat d'une copine qui s'était enfui et est revenu 5 mois plus tard .
stephen hawking craint que si nous prenons contact avec des êtres extraterrestres , ils pourraient répondre avec hostilité . si c ’ est le cas , il est un peu tard pour s ’ inquiéter .
c'est mieux qu'une balade digestive ..
avez vous un délégué syndical dans cette boite ? si non , rien ne vous empêche de prendre contact avec un syndicat quand même et d'expliquez votre cas .
le prophète mohammed ( prière et salut de dieu sur lui ) a qualifié le vin comme étant la source des maux .
je chie sur le coran , et j'encule le prophète pédophile bien profondément
on pose cette question depuis des lunes ... ..mais personne n'a de réponse exacte . certains philosophes disent une chose , et les autres l'opposé .
cela conduira la terre a la destruction .
l'eglise a finit par accepter cette théorie car elle ne remet pas en question l'existence de dieu finalement
oui , ils ont mis un turban en travers la voie ferrée .
magie , philosophie , art , roman ...
tu rêves.debout , il est 19 heures .
belle voiture de légende
n ’ allez pas à la guerre
ça ne fonctionne qu'à , pulsions variées
je kiff la coupe afro , bien long , mais surtout pas de cheveux lisse perruque ou autre c'est trop pas naturel ! !
ce , adjectif démonstratif ( cet , cette , ces ) à ne pas confondre avec se , pronom personnel réfléchi qui s'utilise avec les verbes
rien de particulier .
c'est pas un break
493594 deutsche bank s.p.a . debit electron italy milan new
oui . sophie est flanquée d'une odieuse belle-mère .
j'ai dit !
yahoo n'a pas d'agence de modération ; il utilise un simple robot . un jour , il va se trouver une class action qui va lui mettre le poing dans la tronche et ce sera bien a fait comme en 2000 dans licra contre yahoo
lymphome hodgkinien ( maladie de hodgkin )
tes parents étaient que locataire pas propriétaire tu as repris un bail c'est pas leur maison
bien entendu c'est la crise , et non le pen , qui est la principale responsable de la désespérance de trop de français attirés par les promesses mirobolantes des extrêmes et tentés par le repli identitaire auquel daesh tente de nous acculer . il nous faut donc prioritairement lutter contre la crise . mais ce n'est pas une raison pour laisser l'extrême droite orienter la france vers une voie extrêmement néfaste . il faut dans les jours qui viennent lui faire barrage .
son chemin intellectuel semble l'avoir mené de la droite vers une gauche militante . si j'avais été du même bord que lui à la fin de sa vie , je pense que je l'aurai accueilli avec sympathie .
oui de ma copine
j ’ unis un coeur de neige à la blancheur des cygnes ;
j'en suis revenu de ces conneries tu sais ?
j'ai ainsi une autonomie de plusieurs heures sans soucis .
ca dépend du montant , si tu déposes 100 000 € forcément on va te signaler à tracfin même si tu racontes que c'était sous le matelat de ta grand-mère .
oui mais ça risque d'être la merde au début .
< « et pour l ’ audition , peut-être le manque de mythe dans les faits paraîtra-t-il plus désagréable ; mais pour tous ceux qui voudront examiner ce qu ’ il y a de clair dans les faits passés et , dans les faits qui doivent être un jour à nouveau les mêmes ou proches , en vertu de la condition humaine , eh bien juger utiles les faits sera suffisant . ce qui est composé ici , c ’ est un acquis pour toujours , plutôt qu ’ un morceau à écouter sur le moment dans un concours » > ( trad . hartog et casevitz , seuil , 1999 )
bonjour troll .
perdre ? non arrêter de sombrer , de rester dans la même situation est une victoire , un rebondissement , un renouveau , un épanouissement .
mon pôvre !
posé une question sur les muzz
occupes toi de ce qui te regarde .
pourquoi désire t-on une personne et pas une autre ? tu sais ce que l'on dit au sujet du coeur qui a ses raisons etc. c'est en fait une multitude de petites choses qui font qu'on a envie d'être plus avec l'une qu'avec l'autre et surtout d'aller plus loin .
allo qui va là .. ! ! ... je te pris ... ! ! ! !
un songe , un rien , tout lui fait peur :
non il y ' en a pour eau aussi
l'origine réelle de cette fête est attestée au xive siècle dans la grande-bretagne encore catholique où le jour de la saint-valentin du 14 février était fêté comme une fête des amoureux car l'on pensait que les oiseaux choisissaient ce jour pour s'apparier .
bonjour louloubouiboui ,
toujours plus dévastatrice
castaner sera de la même trempe : des gens plus qu'ordinaires voulant revêtir l'étoffe des héros , mais se trouvant dans l ’ impéritie d'en faire usage .
après c'est l'habitude avec des horaires a n'en plus finir
sinon tu reprendras tes kilos peu importe le régime
tu bouffe quoi toi des ânes !
de la guerre renaît du sang et des larmes , il serait mieux de s'en passer ... ..
je ne crois pas que mon expérience te serve beaucoup . j'ai une correction de myopie très importante , 50 ans de lunettes et parallèlement plus de 30 ans de lentilles . j'ai cds verres progressifs depuis 2 ans , aucun problème pour m'y adapter ( quelques minutes ont suffi ) . je porte alternativement mes lentilles et mes lunettes , selon l'humeur .
ces deux pays ont toujours été très proche , de toutes façons . c'est bien au nom de l'amitié russo-serbe que , par ex. , la russie est entrée en guerre en 14 contre l'autriche-hongrie , alors qu'elle n'était pas menacée . ce sont des liens que j'imagine on n'a guère tendance à oublier .
de toute façon il n'aime pas les travailleurs qu'il a déjà traité d'illettrés lorsqu'il était ministre , et je me demande comment on peux voter pareille ordure !
regarde l ' '' mission du dimanche après midi sur les chats et leurs promenades dans leurs quartiers .
oui , mais avec ton levis 501 , c'est garanti jean tonique !
quel défi tôt nous lances-tu !
moins qu'aujourd'hui
casque + arceau + ceinture 4 points comme dans une voiture de compétition .
aucune en particulier .
en attente l ' europe hérite de nombreux déchets sans villes .
donnez-moi un b ... `` béééééééé ''
oui il le faut bien !
et le fiston vous l'appellerez briquet !
eh bien non non non ça ne marchera pas !
elles veulent être nues
il y a du réchauffement c'est vrai , mais il est du à la surpopulation , notamment africaine .
comme la croix du fils sur simon de cyrène
de ta robe d'or qui m'inonde
ou alors
bah , la course au singe
est-ce que le passe port ne remplacement pas la cin dans ce cas là ! ? ¨¨
essayez de faire vos randonnées en groupe de 4 personnes minimum et ne quittez pas les enfants des yeux , pour qu ’ ils restent près de vous .
non , mais indispensable de nos jours avec le sida et les mst .
soit il ne supporte pas l'odeur des bovins , soit il a peur de s'étouffer avec un morceau de sauciflard
tes poissons ce potent bien normal puisque que l'alcool contenu dans le vinaigre , limite les maladies.. et que tu change souvent l'eau
mdr
je les aime car elles ont les mêmes doutes , j'aime surtout celle qui me consolera
je l'imagine négative et stressée .
il y a des pessimistes joyeux parfois , mais dans ton cas c'est plutôt la sombritude qui prédomine .
et qu'est-ce qu'il a dit mustapha kemal à ta turque ?
club de sport , de pétanque , de macramé , chorale etc ... pour rencontrer l'âme soeur et être moins seul .
-- -- -- -- --
sécu , retraite , chômage , congés payés c'est pour le salarié pourquoi n'est pas compté comme un salaire ? c'est bien ce que le patron doit payer pour le faire travailler non ?
ainsi . alors qu'est-ce que ces `` 7 gourous '' nient ? ils nient , que la pédophile est mal ?
médicaments et hormones de synthèse ?
ajout : ni les dinosaures ni les fourmis ne sont des espèces . s'il existe aujourd'hui des milliers d'espèces de fourmis , des milliers ont pu disparaître dans les temps passés . l'homme est l'équivallent d'un espèce de fourmis parmis les autres .
faisons abstraction de l'édit de milan , de l'édit de thessalonique , le siècle des saints et la puissance du monachisme et écoutons ce qu'en dit le chroniqueur bourguignon roul glaber : `` comme approchait la troisième année qui suivit l'an mille , on vit dans presque toute la terre mais surtout en 3gaule '' et en italie , réédifier les bâtiments des églises ; bien que la plupart , fort bien construites , n'en eussent nul besoin , une véritable émulation poussait chaque communauté chrétienne à en avoir-
les vidéos et bouquins d'hervé ryssen sont disponibles ( chaîne youtube disponible ) .
découronnée défigurée
une `` négligence '' à 400 millions d'€uros !
qu'est ce qu'ils n'inventeraient pas !
